［支持本地音樂］有冇搞錯，月尾咁多本地音樂節目居然冇人講？

冇人講咪我講囉

九月過咗大半啦，但係呢個月最後一個禮拜對樂迷來講將會相當精彩
事關來緊將會有唔少節目睇，支持本地音樂既你一定唔可以錯過啦

#1 wow and flutter Live@Home
久違既wow and flutter Live@Home返來啦
唔淨止今個月尾，由今日起連續四個星期三既lineup都出咗啦
有興趣既即管睇下啦

日期：9.23 (Wed) 係呀，今晚呀
時間：11pm
詳情：

//

｜wow and flutter｜Live@Home｜Coming Lineup｜

Cy Leo 何卓彥，香港口琴家，今年成立咗本地音樂廠牌 Ginger Muse 末薑，嚟緊亦都準備去紐約讀 jazz music嘅碩士課程。

上個月佢推出咗全新專輯《Angel & Demon 顛黑倒白》，將呢一年對香港嘅感受紀錄低，天使與魔鬼？好人定壞人？佢希望借新碟喺呢個紛擾嘅時代用音樂同大家講，我地依然能堅持選擇做正確嘅事。

呢張專輯記載住 Cy Leo呢一年嘅心情同想法，當中多種嘅音樂類型就如唔同嘅情緒咁，時而平和，時而激昂，一路聽住就好似睇緊佢本日記咁！

今次佢連同幾位朋友嚟到 Live@Home會首次直播演奏新碟嘅歌啊，星期三晚 wow and flutter嘅 YouTube channel見~
//

wow and flutter FB：

wow and flutter youtube：

來自今晚既演出單位，Cy Leo - Paris

#2 搶耳展演 Ear Up Showcase 2020
搶耳畀到唔少獨立音樂單位一個唔錯既演出平台
大家有興趣既可以留意下，畢竟佢地真係好需要你既支持

日期：9.25 (Fri) - 9.27 (Sun)
時間：7pm
詳情：

//

之前應承過大家，除非有核子攻擊，否則今年秋季，一定會舉行 #搶耳展演。唔好再同我講你未ready、限聚令乜乜乜，只要你坐定定，搵個上網快嘅地方，邊度都有得睇show！

一連三晚，9月25至27日，廿一個音樂單位約定你，網上見！

↓↓↓ 播映平台 ↓↓↓
■ Ear Up Music YouTube:
■ Ear Up Music Facebook:

/ / LINE UP - 9.25 Fri 7pm / /
表演嘉賓：
manvsmachine
搶耳單位：
超能天氣
Lydia Pau
Noisy Charlie
Plural
爽快貓
Zelos

/ / LINE UP - 9.26 Sat 7pm / /
表演嘉賓：
VIRT
搶耳單位：
Andy is Typing...
張蔓姿
Gordon Ho何景熙
Polypumpkins
TAOTAO
WHIZZ

/ / LINE UP - 9.27 Sun 7pm / /
表演嘉賓：
陳嘉
搶耳單位：
Elly C
Franklin Telescope
留香瓊
METER ROOM
SADJAY
wongguyshawn & sumj.chan
//

大會亦都整咗個Spotify熱身歌單，畀大家認識下唔同單位

#3 Sunset Concert 2020
原定係演藝學院舉行既Sunset Concert今年會改由網上直播形式舉行
當中既演出單位間唔中都係音樂台提及過，特別係Tone Online Music Festival 過後有更多人認識Life Was All Silence
唔知今次佢地又會有咩搞作啦

日期：9.30 (Wed)
時間：6pm
詳情：

//

今年的表演嘉賓有CHANKA, Life Was All Silence和TYNT! Sunset Concert由舞台及製作藝術學院呈獻，每年邀請來自本地不同範疇的音樂人和樂隊參與製作，演出中結合了燈光、音響、影像和技術設計。

日期 Date：09. 30. 2020 晚上6：00 (星期三 Wednesday)

最新消息 News：
FACEBOOK：
INSTAGRAM：
YOUTUBE：
//

CHANKA - Reminiscence (End Game Version)

Life Was All Silence - Hide and Seek

TYNT - PLUME

sor我貼錯link......

推

最後，輕輕呼籲大家支持來緊10月尾既Tone Online Music Festival 2.0
仍然歡迎大家課金支持

唉推下啦

我同我自己講咋

順面再推多下

Wow n fucker同搶耳
拉得啦

pish

屌啦星完全無文宣

咩事？

stay home kids 呢？